【新鐵路盤巡禮】天水圍首個港鐵新盤 天榮站發展項目1976伙或年內開售

【新鐵路盤巡禮】天水圍首個港鐵新盤 天榮站發展項目1976伙或年內開售
22:11 2021/03/07

"天水圍區發展多年，區內首個鐵路盤最快今年推售，由新地發展的天榮站物業發展項目，涉1,976伙，主打中小型單位，有機會下半年推售。天水圍區本身擁有西鐵綫天水圍站，惟未有物業發展，而區內主要由輕鐵綫連接不同小社區，當中只有天榮站將有港鐵物業供應，亦是區內首個鐵路盤......"

鐵路盤
個個輕貼站旁邊都有住宅架啦

屌 以為北環線有啲西鐵新站 原來係輕鐵

呢個盤可能起多十年都起唔完， 沉降架wor

等睇收爆飛..

輕鐵唔撚係鐵呀?

輕鐵同西鐵差好撚遠喎, 咪咁仆街呃鳩人啦

3棟, 2000伙, 45層樓計每層15伙
住天水圍仲要一層15伙一齊迫

轉一次車直達尖沙咀
安達臣都係鐵路上蓋, 有咩理由天榮站唔係

依個盤真係痴撚線, 搞左咁多年都未起好

屌 輕 鐵

嘉湖會點呢？

都唔知起左幾多年
十年都黎緊

屌你，鐵路盤

輕鐵都是港鐵網絡的一部份

正識宣布成個天水圍都係鐵路盤

輕鐵慢過巴士咁都有得做招徠

個盤打斷左輕鐵路軌，一直補獲

個地盤真係起咗好撚耐

咁快賣 中？ 個地盤好似咩都未有咁

屯天元主要供應上車盤

屌 d人遲下連天水圍都買唔起

輕鐵都計鐵？

個個位得輕鐵同k73
行遠d都有巴士既

地鐵繁忙時間都多人到爆
輕鐵盤無其他交通配套會點

嘉湖gogogo 啦, 阿誠哥遲啲拆嘉湖海逸酒店起5000伙

705/706

wetland都賣左兩期啦，會點？

重以為你收撚左聚星樓果邊既地食屎啦

讀書果時望到依家都未起完講緊成十年前

摩擦力強

輕鐵盤
搵笨柒

輕鐵扮西鐵

隔離就巴士總站，但部部都兜15分鐘天水圍先上到高速公路

原來海翠花園都可以自稱鐵路盤
大家仲有無分享

沉降完啦？

輕鐵個鐵

K73 行好遠先有得搭
反而隔離就係天水圍市中心巴士總站

天水圍唯一可以起上蓋嘅地，梁振英批咗起屏欣苑

輕鐵盤仲有好多喎

天榮距西鐵天水圍站一段距離

唔係沉降停工?

差唔多到天水圍北..輕鐵慢過龜唔好制呀..
利申住過天晴賞湖翠湖...唔會再住入去天水圍

住洪水塘坊正一百倍，仲要平靚好多

輕鐵都叫鐵路盆

新元朗中心、兆康苑
兩鐵匯聚

住西鐵站隔離都唔想住天水圍

電車路沿線

元天屯都係垃圾地方嚟

嘉湖無問題最多搭車迫啲，柏慧先仆街本身已經握手盤仲要再係前面起樓

嘉湖會唔會跌？

仲有遲下銀座個兩棟

買果度都戇鳩逼撚到呢

lm睇返工等10架輕鐵都上唔到車

天水圍有邊個唔係鐵路盤

啫係樓主依條AA狗係廢囉 都唔知開過單未?

天榮打後一定唔會上到車 仲未計遲啲銀座間酒店轉住宅

咁新屯門中心直情可以話係鐵路上蓋物業啦

撚樣打拼音呀？輕貼？屌你老母支那仔

果到咁耐都唔收地起樓，都幾奇
果個位我會考慮

弱智仔原來打錯字就係支那人
你上年中二寫錯字你老師無同你講？
你寫錯字所以你都係支那人

仲有圖書館

大把人用語音輸入又多懶音
匙羹紙巾

屏山鄧氏啲祖堂地....
諗吓好啦

K73都唔經天榮

行巴士總站應該仲近過去搭k73喎

巴士總站喺隔離

細個間唔中會去天水圍總站隔離個公園玩水上單車

山山唔係半山
灣灣唔係海灣
喺天榮叫鐵路盤都好合理姐

見住佢搞左勁多年都未起好
買果D驚唔驚佢會沉

佢啱嘅 以前啲鐵路盤係一落樓下就係站口

巴士總站要過馬路

起條重鐵入嚟先講自己係鐵路盤啦，個西鐵站起向屏山咁遠都好意思叫天水圍西鐵站

都唔明 點解要咁兜，叫咩市中心

而家仲得天秤，一層都未起，就學人賣樓花！？個地盤起咗幾乎10年，都唔知起到幾時喎！！

嚴格來講天水圍西鐵站根本都唔係起係天水圍

早排先起貨埋剩底個幾條樁